李燦森老婆回應真係世界級

你呢個藍絲仆街含家產
講到出面d人攻擊你係有問題
你有無腦思考點解你會比人攻撃
就係你強逼你個小朋友去做d唔鐘意既野
你逼撚佢咁細個要同你一齊搵錢
大老呀你咪咁撚痴線人地只有兩歲
你做老母想同佢一齊拍住搵錢
你咪等佢大個左之後先問下佢意願
你完全唔識得尊重個女
你只係當個女係生意partner
你個女被逼影相只係佢無得揀老母
明知佢唔鐘意影相同拍片咁咪算囉
好講真你回應咁既說話
只係驚你遲下無讚助者無得cap水者
唔好扮曬咩做人要正能量同開心
你個女咁比你較係人都唔開心啦
你係咪人嚟架？
做老母做撚到好似你咁
希望你個女早日識得反抗你
等你無得Cap水
呢d錢你無本事去賺囉

推

借個女嚟過橋咁仆街

個女都幾樣衰下

= =佢個女真係樣衰

搞唔掂

有個咁嘅老母，佢個女梗啦係難過

唔好話要攻擊個女，係個老母逼撚到佢咁

成班書都未讀完學人教仔

求佢唔好再剪佢個女D頭髮
我知個女係佢生, 肉唔肉酸都唔關我地事
但係...佢真係會比人笑架

又係啲跑得快過隻馬，先有資格講馬嘅濕尻道理

個鼻

呢位母親點諗我唔想理，我只係覺得個細路大左，知道個阿媽咁擺我上檯，一定嬲到痴線。

其實影下有咩所謂

娶呢d女人真係

我覺得佢乞人憎嘅地方喺開口埋口叫人sponsor，窮酸到爆，當個女搖錢樹

其實完全唔明有咩咁可愛....

篇野想講咩？1999

編文個女打架? 唔好呀媽扮個女出文啦好無, 精神病咁...

哦 借個女上位個過啊嘛

don't make stupid people famous

我都想問好耐大撚把弱智由未出世開始幫個仔/女開定fb,ig. 以為全世界都係圍住仔女轉，仲要代入幫個BB出po. 大佬呀，你唔係應該屌d睇得好開心既弱智咩？

Unfollow Lucy is good

呢啲attention seeker真係唔使理，越diu佢就越開心，越多post出，然後無限loop

其實李燦森係咪好唔掂
個老婆成日要上網乞食

即係扮個女講出佢既"感受"
你唔好再消費自己個女啦死八婆

點解我覺得Lucy唔算賣好多廣告
平時有d 相係cap自cctv ，好自然

其實點解佢個女咁醜都咁多人睇

個頭真係幾肉酸
孖辮look咪幾得意

因為有d小朋友真係好得意

因而家lucy既搵錢能力遠勝佢地兩個

個女真係好醜 好想係ig講 但驚落地獄

唔係幾 係真係好撚樣衰

佢剩係搵個女黎攞著數r sponsor

好醜樣

真心樣衰

連登專家雲集，軍事政治經濟心理乜都有

其實本身都有follow開好多po自己小朋友既ig
有時睇都覺得好可愛好得意 如果ig影到小朋友係玩得好開心既一面我覺得冇所謂 唔係特別過份既內容都接受到 我相信十個阿媽九個都會po自己仔女可愛相上網 但重點唔係放好私隱既相
沖涼CAM片呢d就接受唔到

其實小朋友會介意同唔開心
但如果唔影佢老豆老母要乞食
佢做女都係慘 無得食
所以推個出出黎做雞 係無錯既

唔知有幾多迫9仔囡影相
有啲韓國ig啲細路玩filter玩得好開心
但係lucy成日都會發脾氣唔開心
擺明唔enjoy

問題在於佢借個女嚟r sponsor

樓主正正係 attention seeker

唔明影 bb有咩問題
見人搵到錢就屌

佢曲線求人入去檢舉每一張相？

擺啲真係可愛既細路女俾大家洗下眼

post埋個女唔想比佢影張圖啦
成班on9屌樓主

咁撚樣衰傻閪先睇

其實人地老婆個名已經臭左， sponsor 要諗下係唔係要繼續課金買負評

遺傳邊個嫁? 定係同第2個男人生?

我好真心完全唔覺得佢cute
只係個好普通甚至樣生得麻麻哋嘅細路女
仲要俾個老母剪到個頭咁柒
都唔知點解咁多人follow

要比嘅話我覺得coffee個仔好好多
雖然個樣生得好老 但啲舉動都幾可愛

你一講 實俾佢d護主犬咬到仆街

咪撚理李條傻閪啦藍絲邏輯講極唔明

香 港 國 寶 ： 許冠傑

其實post 仔女出嚟係無問題
問題係佢啲caption
啲相入面佢同佢個女嘅互動
同埋佢個女啲相多數比人感覺佢唔係一個開心嘅小朋友

陳柏宇都有post 但望落無乜嘢
但呢條pk係個女喊佢仲笑笑口
自己都寫得出個女唔鐘意比佢影都仲要繼續影
影相post上ig>個女開唔開心 係咪喊緊

生仔真係要考牌 唔知佢點做人阿媽

個鼻點解可以咁柒

Who fucking care, 唔好再focus 係啲垃圾身上

方面 豬膽鼻 粗眉 即係好撚多毛啦
仲要冬菇頭 豬撚到
拎去人道毁滅算啦

佢唔只唔識做人老母
佢連點做人都未識啦

細路無錯 收下把口啦

老母仆街係真

真係好似豬

don't let stupid ppl famous

唔係證明乜野咁你開post黎做乜

平時啲阿媽係show bb可愛開心一面
生活化啲相係冇問題
但如果個女唔鍾意就唔好再迫佢影啦
仲要擺明用黎r sponsor先最賤

宜家就話得意姐，到四，五歲元元咁嘅樣就柒架啦！

樓主你下次不如隔行

Jason日日拍片，兩父女一齊食早餐
一個搲贊助，同另一個真係開心share嘅分別

直頭要report佢個account

花包

其實lucy以前好得意
佢呀媽唔知係咪博話題成日將佢搞到勁柒
特登幫個女剪個咁既頭 搞到個女都唔開心
佢都唔覺自己有問題

明明個女細個眼大大 下巴仔尖尖 又有啲babyfat 都算幾得意
呢一兩年個老母好似好怕個女生得靚咁 谷到佢又肥又成日剪埋啲7頭 仲要有班on9喺下面一路話佢得意一路話佢樣衰
我係佢女大個咗 發覺個老母特登post我啲醜照 搞到啲三唔識七嘅人都以恥笑我為樂 真係會憎死個老母

最恐怖係下面成班港女支持佢..

佢成日剪佢個女個頭
每隔一陣剪
都唔明點解要咁剪
一陣比人笑點算

好撚慘 有個藍絲偽中立老母 累到個細路嘢都未識講就俾人鬧到咁 仲要剪埋啲7頭 我係佢女嘅話每日照鏡望到自己咁嘅頭髮 其他小朋友就可以著曬公主裙仔長頭髮靚靚咁 都唔撚想個老母影自己

點解佢老母重可以係咁出相

嘥氣 今日去佢ig 我都仲係有五十幾個朋友follow緊
好耐之前已經叫人unfollow 但啲人唔會理㗎

自己仔女樣衰係有FILTER睇唔到

狗同狗乸襯到絕

前個排疫情咁嚴重，佢仲要帶個女去日本旅行，返到香港又成日出街，真係痴線

老豆老母都冇撚讀過書
你expect佢啲咩

呢個都好靚女

精神病
代入個冇思想既bb女嚟幫撐自己 自我中心都形容唔到佢呢種on9思維
呢個老母好撚危險

你話生得靚就話
個鼻成粒蒜頭🧄咁 炒菜一流 個嘴又大又嘟
都成142k 人followers

反而睇亞歷山大老母 或者胡杏兒個仔仲好

係人都憎佢老母啦

其實 咩人嚟？

佢好黑心
影到個女咁樣衰

禁入佢賣衫個網睇
啲衫好撚貴
你有知名度就話啫

明明個樣好地地

死都要剪到個頭完全唔襯個頭型 夾硬到

一兩次就話姐
如果我大個見到我由細都大都係得呢個樣 呢啲相
我會覺得自己冇左個童年

unfollow!

係咪真係有人搵佢個女買廣告㗎
咁樣衰都有嘅？
啲童星唔係好可愛嘅咩

到底錢7同佢邊個肉酸d?

從來無follow
唔係睇post都唔識佢

想講

你個女好樣衰呀

睇得coffee你份人都唔好得去邊

真
從來冇留意 但好多fd都話佢好可愛

其實佢有無諗過個女第日會點諗呢個呀媽？
同埋點解要用個女個account回應？
點解唔夠膽理直氣壯用自己account回應？

睇番Lucy ig 真係好大陣商業味係到
唔覺得佢d相出自自願囉

女女係condom

同埋老公都唔敢出聲啦，咁就知咩料

李燦森手足黎
LMF成員

大家笑完就算可以放過佢嗎

之前見幾搞笑有follow
佢開live佢個女會發脾氣
完live會笑返
成日影相影到個女黑面
覺得佢好慘比老母咁搞

其實佢post 個女張開大腿嘅相，係會吸引變態佬囉

不過佢可能唔介意
有變態佬拎佢女啲相黎打J，都係因為鐘意佢個女啫
戀童癖變態佬：李太，派多啲福利呀
下次可唔可以影瀨左尿嘅尿片

你活係平行時空？

unfollow 啦屌

一早unfollow左，元元已變成condom

尊重呢d應該唔使讀完博士先識掛

關我撚事咩 唔理佢咪得
又唔撚係你個仔女
藍絲理撚得佢餵屎俾自己仔女食
咁大愛 幾時關心吓我哋被打嘅小朋友?

其實佢係生命kol
佢出咁多囡囡pos其實想勉勵香港人
佢個囡咁嘅樣都仲生存到
大家都應該堅強生活

大家認同唔該unfollow佢老母！
救救小妹妹！

咁冇人性一定係藍絲嚟

係好撚樣衰

擺明係啦

個鼻

錢7順眼好多

他只是個孩子

佢媽咪俾啲咩佢搽同食
點解啲皮膚會搞成咁

陳生同陳太冇得同佢比啦
佢地貼地好多！

俾著係我大個之後一定會離開呢個白痴老母

其實係個鼻真心出事

Lucy is good. 藍絲is good

Lucy 大過好大機會比人恰

都唔知你地攻擊人個女做乜鳩
宜家係個女自己影相貼上去?
佢都係受害者黎架
無啦啦比人評頭品足

成件事根本係個老母仆街
係屌都屌佢先
消費自己個女 仲要串柒柒
老母基因差 心地唔好 有個廢柴老公
除左個無辜細路女
成家都垃圾

佢有掂過咩
搞d mk潮牌摺撚曬
又無戲開
宜家靠咩維生

拉
是撚但啦佢鐘意啦

佢個鼻。。。

真係句句屌老母.....🎶

港版亞歷山大老母

錯在老母 點解要咁樣攻擊個受害人

我以為得我一個覺
我仲想問佢係得意定靚女
令到咁多人咁鬼死鐘意佢

個豬膽鼻想點😂😂

家姐開始大個話唔想上鏡
個呀媽都冇再擺家 姐啲相
依啲先係尊重小朋友囉

每人每日report個on9老母啦

仲有剪柒個頭會道歉

lucy真係好撚慘
大個左實好撚憎自己老母

個個同我unfollow+report個自私老母！！

花包好正 追嚟睇

我有個acc係賣衫專follow死港女差唔多每十個人有一個人follow 自己個acc就好少

細個都仲可以叫得意，因為五官未明顯
5,6歲起就會開始睇得出
希望佢屋企果陣仲有錢，或者本人睇得開

搖錢樹bb

好醜

好撚樣衰

個鼻中咗福射？

理得佢啫，關你春事咩，好得閒咩

咁daddy咁嘅樣 你地唔好期待太多啦

屌 人地就係sale樣衰

好似有D女仔鍾意 醜卡通咁

佢老母係咪有del cm?

真係望左好多眼....唔同角度都望哂....
將部電話調轉睇都試過....

真係冇可能將可愛呢兩個字代入去......

好撚煩

頭髮碎嚟

成日都喺explore度見到佢
心諗點解咁醜既bb都咁多人睇

個鼻真係唔知發生咩事
大個就算有鼻樑都好核突
眼都話可以靠化妝
鼻真係除咗整容冇得救

你出post 屌佢咪正中佢下懷囉

呢個鼻形係咪豬膽鼻

有hi就得, 其他整容

鄭側士黎既喂

真你老母無讀書唔識字
先教到你成個弱智仔咁

仲柒撚過亞歷山大媽

七七有盤

個女真係好樣衰，個鼻扁撚到

冇人想知 唔好再出有關佢啲post

完全唔明咩事
一邊鬧佢呀媽唔理個女意願po佢上網會傷害個女
轉個頭全世界笑9佢樣7

咁窮要搵個女黎賺錢？

咁佢老豆老母都唔係靚

乜而家連登有個功能可以睇到會員幾多歲同學歷嘅咩？請問邊度搵到？我㩒來㩒去都搵唔到嘅

成隻蝗

又唔好話人弱智，你第時都有機會成為父母，父母就梗係圍住仔女轉架啦。正正常常影下相做個紀錄、同朋友分享下，根本一啲問題都冇，係搞到個小朋友古古怪怪搏出位，或者強迫小朋友做唔想做嘅野衰啫

好cutie
Lucy 根本生得唔靚
佢老母仲要令佢7上加7 博人留意
仲要搞喊佢先覺得過癮 真係cls

張張相都過萬個like(心)

覺得搞笑囉

其實個女咁細，將佢地放哂上網真係好撚蠢
全世界真係有好多幼童痴線佬咖

哇唔撚識保護個仔，仲要大大聲問有乜問題
生仔要考牌真係

Abi超級可愛 又醒又叻

成日放相上互聯網嘅人竟然話活着不是為別人證明什麼

豬撚到

唔明點解會spin咗去lucy靚唔靚到
個問題明明係佢老母唔尊重lucy
當個女玩具 小朋友是無辜的
點解又要blame the victim
唔通如果lucy好靚 佢老母就無問題？

第二張圖啲公仔都是冇眼睇

細細個就玩死人眼公仔童真=0

佢地錫到abi燶 當係人生最愛既寶咁錫

又話窮人生仔先仆街

佢哋一家好真，溫馨搞笑又唔做作，著住睡衣閒話家常真係冇咩偽人做得到

係嘅，7,8歲以上已經好有主見

點解咁普通嘅小朋友，完全同靚無關係，都可以擺上網呃like賺錢？

中共播肺炎播到全球都係，搞埋香港！賠錢！
呢個聯署得返好少日子！手足們推啊！

聯署程序：簽名>入電郵>確認簽名>廣傳

#MakeChinaPay
#HongKongIsNotChina

下條友藍絲黎？
利申冇跟開

樓上班人係咪傻撚左? 佢老母有問題鬧佢老母咪得 做咩要攻擊個幾歲小朋友你地覺得咁樣攻擊一個小朋友又好啱咩? 我就覺得好撚肉酸 一邊屌人老母話人唔理個細路女感受 一邊就話人好撚樣衰 把嘴要賤都唔該用下腦 諗下賤係啲咩地方啦

我覺得唔算攻擊嘅
都係講埋事實岀黎

成班痴線係到人生攻擊個細路有閪用 佢嘢都未識講入個ig屌佢老母啦 完全唔尊重個女嘅意願

身邊好多朋友follow
成日po story話好cute好cute

藍屍垃雜賤種
班Pr盲9咗？

Lucy挽機動遊戲驚到喊 佢两公婆仲笑到四萬咁口

成個杜如風咁

問題係佢個女已經表達咗佢唔中意影相
你諗下日日有人逼你做自己唔中意做嘅野有咩感受

靚唔靚又關你事？
人生攻擊個細路女過份左

挽乜撚

鍾意睇呢啲古怪細路 同覺得攞個仔女上檯冇問題嘅人
係咪精神有問題呢？

觀點與角度

你被人影你鐘唔鐘意？

精神分裂症

Push

其實屌個老母咪算囉
死藍絲抵屌啦
你地都識講個女係俾人擺上台好慘
但你地又對佢個女評頭品足
話佢樣衰肉酸
佢嘢都未識講呀...

唔只
正常每個人都受過上一代照顧
都係親子關係嘅持份者
評論父母做法一啲都冇唔妥

好撚肉酸
佢老母傷害佢嘅話
屌佢老母啦
識得講佢老母利用個小朋友好慘
轉個頭又人生攻擊個野都未識講嘅小朋友
好撚煩

自己做唔到電子妓女就想推個女出嚟做

好食好住有錢，賺到嘅錢個仔女都有份
嬲個個先on9

咁梁振英個女真係好戇撚鳩，好食好住有錢都仲要嬲同打鳩佢地。

係咪得我一直以為佢老婆係西瓜刨蘭西

佢的確係on9呀
靜靜地玩根本乜都唔駛憂

點解你會咁諗呢

...佢句句拆開睇我都明, 但砌埋一齊就唔知佢講乜. 啫係呢, 唔係copy and paste 啲好似好有"正能量"既嘢就得既. 堆字都冇內容, 真係典型藍色人既風格.

正能量係亂用架

繼續當個女係搖錢樹la

一直當緊，真係慘會有d咁既老母

成班官都未做過學人屌林鄭

其實冇人理佢佢咪賺唔到錢囉
理佢咁多做咩9姐
佢逼到佢個女跳樓既話你都救唔到佢個女嫁啦

佢太高調
身為公眾人物將自己FB公開仲要將自己家事擺晒上枱
又唔知自己老豆老母係幾咁出名

好似777兩個仔咁咪好囉
靜靜地屋企咁有錢享受過世
到而家都仲未有人起到佢兩個FB出黎啦

父母成世人搵埋咁多錢到死果陣咪又係俾晒下一代

好撚慘 當個女豬咁養

小朋友算係可愛啦

個女兩歲就識上ig po相同阿媽護航勁到

未做過人老竇老母，但係做過啲仆街嘅仔女係咪都無資格講嘢

雖然個女仲細個 但個鼻真係...

似早無利用價值就會對個女好撚冷淡

藍絲係呢D質素

藍絲多數當仔女係商品化

依d 捉2歲女出黎搵錢, 做童工
恐怖主義

唔係好明點解會有咁多負皮

成句意思我係理解為
「成班書都未讀完既所謂『星級老母』學人教仔」

咁大家可能理解左做
「成班書都未讀完既連登仔係到『教』人地教仔」

「學人教仔」同「教人教仔」意思唔一樣
各位手足無須妄自誹謗

利申中文攞u

最重要Lucy 老母真係攞得U 同fail

去老豆成個道友樣，個女有咩期望？

係擔心教到個女份人貪錢就唔好啦

藍絲老母落地獄

連登仔睇一兩張相就知道人地母女關係係點
了解個女多過佢老母
仲勁過傳心師

段片個女發脾氣

連登毒撚學人教小朋友

好耐無見過表情撚

呢D野全部都要留底，俾佢個女大個少少睇番

推爆佢

希望更多人講出事實
然後佢老母可以知難而退
如果唔係佢只會一直以為好得意、一直PO

Lucy好慘

今日佢老母又亂嚟

痴9線沖涼都好影
睇嗰啲人重On9

個女真係好慘....

其實個女有咩好睇？

得罪講句佢個女都叫醜樣

係個老母搞到佢咁